今日敵方已全員出動! 圍剿的最佳時機!

班廢佬已經全部出黎曬馬! 講體能 講物資 講人力 講反應 講團結 我地無一不勝!
難得佢地自動送頭無摭無掩 只要清除左呢班廢佬香港癌細胞 香港就有救了
圍佢地那怕只係一日一夜 斷其水糧 阻其休息 勝利就係咁簡單!
年齡再長 一個人心惡 與禽獸無異的人都根本不值得尊重!!

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果